[小眾] 想問有冇人養蟻 求養蟻GROUP

小弟岩岩開始養蟻 原生收獲蟻
其實都係上年10月開始養 但都依家都未生蛋
尋日上網睇佢地唔合適係玻璃既地方行 所以將餵食區加左沙

講返正題 想問下有冇蟻GROUP
或者大家係到交流下
早排入左台灣FB蟻友谷 但依家只可以討論台灣當地既蟻

點先加入到

半年都未生蛋係咪你只 后 有問題

有機會係冬天
但第一次養可能嚇親佢 開頭成日搞佢

單后 定點？

一開頭單后10工
依家都係差唔多

所以呢期唔搞佢地咁多 搵紅紙姐下
今日再餵雞肉比佢地食 但佢好似好似中意

樓豬入咗群未

PM左你

香港人都一身蟻喇......仲養?

點解會想養蟻
養女啦

養左女 條女唔中意養貓狗
變左養蟻

你都幾奇突
咁多野唔養養蟻